一個政治冷感的金融佬都要響應8月5日罷工

林鄭、一班無能的高官、and 所有黑警！你地今舖大獲了！ 我會叫我所有係中環返工的下屬同事和朋友，一齊8月5日罷工！誓要同全港市民共同進退！

各位連登巴打絲打：（為左打以下呢篇野，今日幾經辛苦終於成功申請左連登acc...)

我係一個三十幾歲在香港土生土長的香港人，大學畢業後係金融業打滾左十幾年，事業叫做有d成績，家庭都算幸福美滿。

我人生一直都唔多理政治既野，頂多係FB share下d文章扮下野；過去做野十幾年就一味想搵錢，冇參與過任何政治/社會運動！連登我更加從來都未上過，我眼中只有錢錢和錢，我以為賺多d錢，就係對下一代最好的貢獻。

但過去兩個月，社會上發生既所有事，令我明白到，你唔搞政治，政治都會來搞你！我一直的政治冷感原來縱容了政府變成今日呢個不仁不義的政權！老實講，我唔知應該做d咩去補償.....

我都有悲觀的時候，同老婆傾過不如帶埋兩個小朋友投資移民去其他地方...

但當見到好多青年人仲未放棄香港，次次示威活動都企在最前，我就心裡面好難過好慚愧...

今朝係公司見到朋友share上面果張相，係我打呢篇野的原因：幾個青年示威者幫緊一個中左黑警催眠彈的小朋友洗眼；我忍唔住男人老狗係公司部電腦前面喊左出來，我好嬲我自己，點解我讀大學既時候冇咁既勇氣和良知？

對不起，係我地呢一班上一代人冇去做過野，係我地個個都自私自利地賺錢，冇去關心香港所以要你地呢班後生仔走上街頭，對不起，守望香港的應該是我地，不是你地...

我今朝決定左，要盡我一分力，去同每個推動香港民主自由的人共同進退，我唔會再選擇逃避，我要好好彌補番之前犯過既錯！

我會叫我所有係中環返工的下屬同事和各區認識的上班一族朋友，一齊響應8月5日罷工！暫時已經有50-60個我認識的中產/高產朋友表明會支持今次罷工！要政府回應我地的5大訴求！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港，時代革命

推

已經請假

已經請假
我要罷工

金融撚，已請假

已請假 我要罷工

我愛你地

員工證？

proof it!

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

Fact check pls

妖，男人老狗唔好搞到我喊啦

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有冇員工證j下
8月5 全民罷工!

好撚荒謬
究竟係請假定罷工 好似大家都唔係好知
不過算喇 多謝響應

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

push

樓主煩請post一啲證據，想話俾屋企聽而家唔係一班“廢青”無病呻吟！感謝！！！

光復香港
時代革命

唔知點解睇你篇罰睇到喊左
香港人，要齊心呀

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

好！8月5日一齊罷工！

支持罷工

8月5 齊罷工

8月5

中環打工仔表示 支持

金融JJ留名支持

好多謝你，希望你可以集結依班中產高產力量，幫下依家班年輕人

推、
借個位吖、唔該
警黑之源可能早於06年

徐步高案幕後黑手現形

好撚心寒既發現 求大家真係入黎睇下 關於徐步高案

愛國愛港公墓員聯合吹水谷

8月5日公職人員參加全港大罷工

公務員罷工公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人

醫護人員聯繫組

音樂界同路人TG

8月5號齊罷工

光復香港，時代革命！

push!

感謝你行出第一步

光復香港，時代革命

賽後檢討，前中後排都入一入嚟睇吓

光復香港
時代革命!!

8月5號!!!推! Btw 張相真係太催淚

而家覺醒仲未算遲

幫推

支持

Push

中共政權最樂意見到人民政治冷感，因為咁會令反抗聲音慢慢自我消滅，可謂不戰而勝，所以永遠唔好政治冷感，因為當你離開政治時，對仍然玩弄政治嘅人嚟講就係一份任由宰割嘅食物，或者話對抗爭者嚟講就少咗粒彈藥。

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

多謝你
麻煩叫醒多啲香港人
年輕人需要你們

推 全世界都要罷

[副本通關]8月4副本組團，組個中型團

求下你課金保護裝備比前線，防毒罩，高 lv頭盔，送去物資站，班細路課金到冇飯食

[置頂]點解無人推呢樣

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

你要明白 無咁多人承受到真正罷工既風險
AL已經係最好既選擇

熱門一個罷工嘅Post 都無

多謝你

Push
7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

我同樓主巴打既情況差唔多...見到張圖都忍唔住喊出黎放心，我會支持8月5日罷工，請各位連登巴打絲打繼續努力做好文宣！可以考慮落各區連儂牆講解，我亦會係我果區連儂牆努力。

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

其實罷一日工5夠，出埋係罷工前會出解放軍嚇到你班人5夠擔罷工，之後場運動就完，沒人會再夠擔關心班義士，完架啦

+多謝前線

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

真香港人加油
團結就是力量
多謝你對年輕一輩既付出
希望更對既人望遠少少 唔好睇眼前既嘢 因為你地既後代都會係香港生活 為左以後 為左後代 唔該大家 揾少一段時間前 為孩子的未來爭取更好的香港

Never too late

Pish

多謝你哋同後生仔一齊進退！！！！

8月5日全港罷工

其實真係要罷工 先可以保護到啲前線

我要罷工

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

你篇嘢催淚過催淚彈
唔使對唔住，你肯做就幾時都唔會遲，多謝你

作夠5,6000 人好聽d

我想問下，而家係30/7定5/8罷工？兩個日子我都見過post，有啲亂

推！！！！！！！

Push push push

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

張圖真係好催淚
中槍無喊 但望到小朋友唔舒服真係喊左
對唔住你地生係香港
希望哥哥姐姐可以俾到好啲既將來你地
都多謝樓主 至少你宜家決定加入我地呢邊
一切都唔會太遲架

Hongkonger assemble

罷工

我地就嚟撐唔住
呢兩個幾月唔係上前線就落街宣傳乜都做
和理非嚟場大嘅俾政府睇吧

光復香港 時代革命！

多謝你啊

跟規矩貼張證？

就係我地嘅怠惰，縱容左呢個無法無天嘅政權，今天係我地還嘅時候，大家一齊盡自己嘅能力去還，加油各位覺醒了嘅香港人，希望還未太晚

光復香港，時代革命！
八月五號大三罷

再一次證明生意佬唔會死錯人

8.5 全港罷工

員工證

金融佬都響應啦
8.5齊罷工

你地仲可以做義載、課金

橫睇掂睇，呢條例第一一定影響金融佬，冷感到依家，你都幾叻

張圖好撚催淚
8月5日唔撚返工呀呀呀呀！！！！

支持8月5日罷工

光復香港 時代革命
8月5日 全民罷工

哇屌推呀

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

pish

今日我都坐車經過尋晚既戰場，晃如隔世，十幾個鐘前所發生既事，同早上既寧靜。感覺香港人都幾麻木。照常返工，照常生活

Always

8月5號一齊罷工

我要罷工！

8月5 全民罷工!

加油！

認真，有冇諗過將去其他區變搞鳩禮賓府？而家影響其他區搞到越黎越多市民怪我地。如果係搞鳩禮賓府就即係淨係搞林鄭，個個都咁憎佢，起碼會多啲人撐番我地。搞到佢唔洗番屋企，有冇得諗

建議不要只睇熱門

置頂

8.5全港大罷工！

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

銀行業界表示支持

推
有心未怕遲

8月5號齊罷工!!

支持！

我係樓主既朋友

因為樓主部門得幾條友，所以一po staff card就會俾人起底

我以我代佢post staff card,我以我個人名義擔保樓主絕對可信，亦表態我8月5會響應罷工集會

For Fact Check:

眼濕濕

起晒雞皮 推
8月5齊罷工

光復香港！
時代革命！

我係一個三十幾歲碌碌無為嘅銀行佬， 身同感受。支持！

8.5 香港人一齊罷工

好感動！希望多D人好似樓主咁覺醒！

多謝你地

8月5號大罷工

要屌要罵隨便你。本人作為80後，真心有愧於你地班年輕人，只能略盡棉力支持！

年輕人加油！

嗚嗚 睇到我都眼濕濕

光復香港 時代革命

8月5日齊罷工！

多謝

我公司老闆都撐我地 大家加油

利申:小型公司 一年一億生意

罷工好AL好SL好，夠人就make noise
做到幾多得幾多

多謝！加油

Icc small potato表示支持！要好大勇氣

See Post #205, thanks!!

Please See post #205

8月5號齊罷工
光復香港 時代革命

推
8月5號齊罷工

金融撚加入！！支持！！

感謝你既響應！

推 多謝你

推！

支持推L爆佢

8月5齊罷工

thank you we need you

很好

唔洗講經 既然事業有成 唔該捐錢資助義士

我地成班80後都係捐錢為主
但係淨捐錢唔夠，8月5一齊罷工

截

我都係廢中
我都支持年青人
你地既善良感動到好多人
加油！

我睇你篇野都睇到喊左

一齊罷！一齊罷！

Crying

咁多錢去捐錢！眾籌等等好需要你嘅幫助！

推
8月5罷工

你又知冇捐

而家講緊行動升級！

8月5罷工！

請假罷工??????

下屬.............

金融佬x2,推

多謝巴打 下星期見

轉發:

連登巴打絲打製作了水準極高的英文短片向外國人介紹香港反送中示威和香港自由自治遭到中共侵犯。
請各位看後廣傳，俾like，谷起收視率，要破百萬。只要有高收視，youtube會將它置頂，放個好位。很多外國人會看到，是文宣的重大勝利，推動外國人支持香港人奪回香港，迫使中共履行中英聯合聲明承諾。
一定要睇晒，睇完再睇，掛機又好，乜都好，大家俾like。

金融撚推
罷工！

up

睇到張圖真係忍唔住喊

遲改變總好過無改變

好多謝你！

會計撚表示支持
會盡奶力動員同事支持

盡量叫多D

希望有生之日可以見到香港獨立嘅一日。

無啦啦搞喊人！
8月5號齊罷工

我就喺你所講嘅後生仔, 想同你講句
多謝你.
睇到眼濕濕

一齊罷工!!!!!!!!!!!!

saving 多咗個e

我要8月5罷工去機場做文宣

推呀

到時見

8月5 號
一齊罷工
7區集會

熱烈歡迎金融巴打加入

8月5號大罷工

唔抖下邊有力遊行集會？

一睇幅圖爆喊

8.5全港大罷工

推推推

催眠彈

好多謝你

😭好感動

多謝你8月5日見

「8月5號齊罷工」

高產洗撚做咩，日日罷工都得啦

又TK

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

Please refer to post #205, thanks!

推 感謝樓主！

救救年青人

多謝樓主
唔好自責 香港人共同進退
我地仲有好大既可能性

PUSH

Push
多謝

8月5全港大罷工

對唔住
香港人加油！！！

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 全港大罷工 7區集會

推推推，眼中只有錢錢錢的香港人係時候想想什麼才是最重要

作為同行，全力支持

罷工做唔切D野唔緊要
我會係上面頂住個客
我唔信D客會因為1,2日就轉另一間行

G持

推啊

喂點解冇人推罷工post
聽日就係啦！！！！！！！！！

罷工
係我地今個禮拜既目標
要share到全世界都知

Support!

pushhhhh

巴打多謝你呀！

辭左職

Be water
係唔同情況，做唔同型態
不論你抗爭路線係點
而家
請着手宣傳全港大罷工
我地一係唔搞
一搞搞L大佢

85

雖然知道樓豬都係尻吹 但支持你既諗法

Never too late bro

8.5 全民三罷

光復香港

仲未遲架,
香港仲有得救架

我都係金融人，公司有一半同事以上都會響應，老闆講明佢嗰日都唔返工

8月5號齊霸工

support 樓主

出嚟行動唔單止係為自己，更重要係為香港嘅下一代爭取民主自由同普世價値！

小弟之前都係不問世事，但前幾個月政府嘅動作令人吃驚，有諗過移民咪得囉，但香港係我嘅家，同時見到好多人無私奉獻，真係唔忍心香港會倒退落去，所以要上街，同政府 同全世界講我地追求自由民主

香港人 要行動啦 !!

我岩岩打左第二擊：點解金融界人士要一齊響應罷工？有咩用？

大家幫手推！

番緊中環但同事全部都係藍絲唉
如果上司好似你咁就好

罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪

罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪

罷佢老母臭閪

罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪

沽爆HSI 算啦

罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首
五大訴求 缺一不可
[/red]光復香港 時代革命[/red]

時代革命

8月5齊罷工！

催淚，推

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

八月5齊罷工

8.5齊罷工

倒不如…

as long as transport infrastructure is down, everything is easy ... esp most of us can “work“ from home

多謝您

8月5一齊罷工
光復香港 時代革命

勇武休息下喇
和理非係時候全面進場大罷工
你要知道呢場運動
勇武 和理非缺一不可
大家互相補位！加油巴絲！

加油💪

香港人加油！！

8月5號齊罷工！

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

求下大家罷工接下力，叫多d人再叫多d身邊人
前線要休息下

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

有幾多個會同你罷工

推 一齊罷！

8月5日齊罷工

5/8齊罷工！

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

推！共識已達！ 所有金融業同路人8月1日快閃中環遮打花園！

🔥🔥

五大訴求 缺一不可!

光復香港 時代革命!

8月5齊罷工!

代post

寫比各大公司manager要求支持員工罷工嘅信要高手幫忙修改英文翻譯，高手請入谷

好感動多謝每一個肯罷工支持香港既你地

LM

唔係罷左一勞永逸，無手尾跟，人地都有家庭要養，請見諒

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課